我決定改變自己

諗返以前實在post 太多膠同負面嘢
始終覺得咁樣太唔健康
嚟緊會用正面態度希望慢慢改變到呢度嘅風氣
請大家都正面啲

支持下

支持

多謝你，連登有愛

推呀，正能量

健康台係咪好少人

樓豬唔好打咁多飛機啦 變虧佬啦

暖化撚出黎未

但有時d野唔係正面就正面到

清講出黎分擔下我都爭人好多錢

做咩爭人好多錢？

之前賭波

賭波真係會愈賭愈多
有借錢賭？

係，所以咪爭人咁多錢

多成點樣呀？

爭人80幾萬

嘩...咁多唔怪得諗野都負面啦
咁樣要變返正面一d都唔易喎巴打

係，而家戒左好左啲

樓主你賭齡好耐了？

賭左十幾年，輸total 200萬

嘩...十幾年感覺上一d都唔易戒
有咩方法可以戒？

你都係衰賭？
如果係，千期唔好借錢賭

都有既
不過好彩係無借錢
輸係唔好受既

記得賭既多少係自己每月剩低嘅閒錢，輸左就輸左，唔好諗住追，呢個世界有賭神，但萬中無一